謝安琪直播偷步唱新歌 Juno急拆彈：佢太鹵莽！

歌手謝安琪早前以神秘嘉賓身份，現身著名填詞人周耀輝的網上直播平台為學生打氣，期間在唱片公司不知情下，清唱了未正式發表的新歌《三生一吻》，竟引發盜版及打亂整個企劃部署等連串問題，經理人麥浚龍即啟動危機處理，對入行15年的她竟犯大忌，不禁有微言：「佢太大意、太鹵莽！」

謝安琪（Kay）與經理人公司老闆麥浚龍（Juno）日前為撐填詞人周耀輝，分別拍片及聲援他跟其學生的「我們不碎」網上演唱會。Kay在短片中以素顏「現身」，稱跟周耀輝合作了新歌《三生一吻》，更讀出其中一段最愛的歌詞後說：「雖然呢首歌未正式發表，但喺呢個咁特別嘅場合，可以為大家以清唱形式分享呢份歌詞，我覺得好難忘。」隨即用「彈指」方式打拍子，清唱逾1分鐘，片尾時又說：「希望大家鍾意《三生一吻》，亦都希望大家好好珍惜我哋粵語歌歌詞，多謝大家。」

向受影響人士致歉
深得歌迷支持的Kay，其新歌在她提早曝光下在網上瘋傳，據知Juno對她竟在未通知公司下而犯禁「洩密」大感意外！因他企劃《the album》三年來，每首歌、每個故事都做足部署，《三》歌本於9月推出，可是受疫情影響令錄音進度延期，現時只餘下重整合輯推出的剩餘歌曲，卻被Kay無預警下「搞亂檔」，一向視她為愛將的Juno都不禁對其無心之失罕有表態：「今次Kay太大意、太鹵莽！」他急急要再三開會改變策劃之餘，同時為減低《三》被侵權的危險，多次聯繫周耀輝要求盡快將Kay的網上清唱版本下架，幸對方亦願意作出配合，該片段昨日已刪除。

記者昨日向Juno查詢事態發展，他先代Kay的疏忽向周耀輝、其學生們及主辦單位及所有受影響的人士說聲對不起：「新歌始終未正式推出，唔希望有任何侵權問題出現，亦唔想抹殺咗公司一路以來嘅鋪排同音樂人嘅心血。我當然明白Kay作為歌手嘅一時心急，所以冇通知公司下唱咗首歌，因鹵莽而影響咗企劃部署，再次講聲唔好意思。」至於Kay在截稿前未有回覆。

講到有幾大件事莫講話翻唱，仲有冇人理佢出新歌都成問題啦

佢個the album都搞到爛尾咁濟

突登做新聞想make noise
太低裝啦

個演唱會已經兩個星期前咩事...

鹵莽

好心d記者學識點寫字先出來撈啦

聲援學生暗黃師

其實冇人想知呢位女士d野喇，走啦

本身上年年頭咩事都未有佢搞呢壇野好多人吹奏
然後香港出曬事佢就潛撚左

【盧斯達：時代太真實 令人失去模仿真實的流行曲】

今年香港有無出廣東歌 ？

而家得Juno 仲係默默做緊

支持下啦

唔講以為劇透咗Avengers 5

好多人眼中謝安琪都變過街老鼠
仲有咩價值？

風林火山出先定隻碟出先?

唔講都唔知有件咁嘅事

而家嘅記者上黎搵post當新聞就得

你冇聽本地歌就咪衝出嚟柒啦

倉頡都係auto spell 鹵莽

清讀邊度書

周耀輝 都係要同啲黑警狗家屬合作

香港好似不嬲都係教開魯莽

ching又喺邊度讀書？

淫k真係折墮，當年講到天后又接祖兒班咁，而家搞到要痴埋落個痴線佬到

陳凱詠首《隔離》好得,
得閒去支持下

on9
過一排整成mp3比人down啦
講到好多人買咁

企左係雞蛋果邊未

撚會有人理呢條過氣女星做乜咩
除非露啦

鹵通假魯
呢度兩個寫法都啱

上次professor Kay單野已經知哩個女人無腦
好心啦

無聊新聞都上頭條，香港人真是無藥可救

普通K歌有咩特別...

孤芳自賞

今時今日仲有廣東歌聽好難得架啦._.
個人黎講好聽過謝安琪既新歌

唔講都無人知
拆閪彈咩

都啱
佢同林家謙唱個version夾得幾好聽

愛將？Juno除左淫Kay仲有第二個將咩？

咁都係新聞...

羅莽呀

冇人記得佢邊個 佢唔係一早失咗蹤啦咩

仲有MLA係咪都潛L咗

MLA 上年個concert咁多隱喻你話佢潛？

鹵莽食唔食得

鹵水羅莽

次次都係

正字唔寫寫通假做乜？
小學都學過正字啦？

出埋D小圈子歌講到好多人想聽咁
算吧啦技安琪
D歌冇人聽就係到做新聞

WFC

真係on99 唔講以為Black pink 新歌流出

淫Kay 好黃
請愛惜淫Kay

藍店中既黃股東 ？

羅莽360
羅莽連彈

個偽人真係好L煩

解緊畀你聽點解有兩個寫法
而兩個寫法都係你口中ge「正字」啊
係咪今時今日以不學無術為榮啊？

清唱一分鐘咋喎
咩料唔講以為averagers 劇情

有乜問題

仲有佢自己

冇睇

好似

茴字有四個寫法啲friend？
魯迅真係冇屌錯你

清唱幾句點盜版侵權on9
唔講以為洩漏咗套avengers出嚟

唔用同仲用識分無？

鹵信呀 通假字呀

我咪覆左有慣用嘅正字唔用，用通假做乜囉。
勿覆，煩膠。

所以我咪話兩個寫法而家仲係正字lo
你唔可以自己用開邊個就否定另一個係流通緊
係啊，煩啊，是L但啦

唔知以為自己睇緊幾多年前嘅新聞

又唔係歐美韓國，你首歌好聽洩都有人聽

屌佢老味
Juno幾時先放過謝安琪
一直唔明個故事有咩特別要搞幾年

唔係話好多
不過真係都幾多歌出喎
你真心定假膠啊

所以可能係特登炒作

魯莽嘅地方讀書

林家謙 黃妍 Serrini 陳凱詠 Zpecial JayFung
隨口都講得出一堆啦

蛇王鋪問下

所以咪話你知鋪排緊囉，呢個應該都係鋪排之一

冇人想知

你覆最上位巴打啦

支持本土

佢太羅莽

魯莽？

兩字通用

以前搞開一張album一個主題/故事咪幾好(e.g.彳亍、問世)
今次既the album其實本身一開始係唔錯，話曬都係香港愛情故事
但係我覺得後尾開始感覺啲情節係為咗延長個故仔而夾硬寫(唔係好明戴慈欣出場嘅作用喺邊，個人覺得董折同寒玲一齊仲合理

第二個乜水
其餘都聽過 淨係唔識呢個

其實鹵莽啱過魯莽
同埋滷水個滷字有三點水架

聽林家謙不如聽返張敬軒

愈拖愈煩
kay迷表示等到躁
屌佢老味而家仲要整單咁既野出黎
咁之前就唔好咁口響話12月出到碟
而家咁既款都唔知佢想幾時幫kay派歌

中大嘅答案：鹵莽
Source:

謝安琪愈黎愈嘔心

冬天來了

20年前政府網站、法例都已經用緊「魯莽」

咁到底佢黃定藍

下世都未有

唔等就唔躁所以唔好等喇
出咗都唔好聽

華人diu自己人永遠不留餘力，尤其係香港人💪🏻💪🏻
就快無人做廣東歌喇，繼續diu喇第時一齊玩抖音

首歌有咩咁巴閉，唱幾句又影響部署又侵權。就算唔想咁快曝光，低調處理叫周耀輝刪走就得，造呢啲新聞真係好cheap，所以從來都對Juno冇好感